［29-11-2018］股市直擊+波神信眾區

期結繼續睇表演

哥倫比亞號火箭升空

呢度有冇whatsapp group 返工唔係成日睇到

Gap dou

我地用開wechat

口爆巴 斬左未

夾到唔見左人........

跳左啦

吉倉收工

今個月個倉係咪追返哂

+60%

恭喜哂

All win dou pok guy

rb 真係g 黎

全部老人家黎

上禮拜尾日本三連休 上高尾山D人多過旺角

我以為周街都係和服囡囡

rb 咁都唔洗輸
而家走唔走好

月頭long 2邊
big wave 267<>254 set long
250-258 range
keep 住 short 上去
258-266 range
期結264/266

剩係識鳩咬果d狗試下學人預測一個月走勢唔好del post 唔好笠水先學人話講野啦
狗

入人走我信

講咁多無用嫁, 總之幾倍啦

D7PCBC

今日多鬼佬

人走CHING 睇12月頭會唔會試返258-260

see d chi sin lo 反唔反枱先... 理想係月頭drop 比 gay 金月中掃上造市

睇左次份排位 邊個邊個之外0心水...

RELEASE THE SPYCE

D74C

國貨週線睇似升幅有限.....似乎想都係走上去上幾個月D大橫行區HIT AND RUN......

rb

我記得早幾個月唔知網上邊度有傻9講冬天炒1171...

個個財演都話冬天炒煤股

冬天一定係炒波神

590睇下頂唔頂得住

唉.......

你short咁遠入到價先算啦

跌完 ?

THX CHING

咁都唔彈 550 la gum

GAP FIRST....VERY SLOW....呢兩晚去左肝垃圾驚早起都起唔到身DT....

平返尋日加個Ｄ27sin

ffl

我都係睇多 今日廿天線差唔多啦我諗
忍一忍過埋個g20先

好细倉炸

有冇手足士莊科勞左人走
s264,266
ffl

me le d rubbish , yesterday sin have ppl ask me 十月尾 say maybe have 230 and where is 230

笑撚左

咁過癮.....570少少地渣兩張守23先....

Mr man run 係咪過隔離撚狗

咩post
冇睇過

牛熊 琴日係入面比狗咬

隻狗話自己呢幾日call put 執十幾個

呢Ｄ白痴仔
人走爸就咪鳩理啦
黎上堂教到想死呀

呢度買正股都比狗咬啦

呢個真
比人咒去死
好撚慘

果個SAITOASUKA好勁架

岩岩食埋d put
呢幾日call put執左10個
事後飛無得shoe ar

買輪唔買權
有幾白痴先做得出

所以我話，你有本事forecast 一個月唔笠水唔del post 又準過我，我任你咬

RELAX LA 人走蛇....唔使咁上心

rb 咁就4%

屌那星電話做唔到stock option

渣ga
一通歡迎你
利申打手

9s之選

three point

雞碎咁多都冇反應.....584閃人...

3點先郁

留名睇and 1
4points play

今年湧又扮廢

73 亞軍

下面唔好開住

9s大單野前要收手
星期一啦

c fu

你先係cfu wo cfu

world class

今日rb聽日qq

平sc開d lc sin

me collect hand bird...
wait next month

滿足的一個月

跑足半個月3968 SC+LP條數先追返4成幾......果筆TRADE都要嘔差唔多10皮......

ching個個月都大滿足

苦巴玩咁大
我呢啲細倉都係收收皮先

我目標10%渣
而家23%仲唔滿足咩

唔講大細啦.....輸就係輸.....靠隻914同DT執返D先叫嘔少D....好難跑數

加到個倉廿萬
達標可月供一手5仔

兩萬點買一手5仔

14%夠
有時23%丫ma
重有scsp5仔呢